.TH "src/elf_sectiontable.c" 3 "Jeudi Janvier 9 2014" "linkerFusion" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
src/elf_sectiontable.c \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'elf_sectiontable\&.h'\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_NULL\fP   'NULL\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_PROGBITS\fP   'PROGBITS\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_SYMTAB\fP   'SYMTAB\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_STRTAB\fP   'STRTAB\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_RELA\fP   'RELA\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_HASH\fP   'HASH\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_DYNAMIC\fP   'DYNAMIC\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_NOTE\fP   'NOTE\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_NOBITS\fP   'NOBITS\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_REL\fP   'REL\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_SHLIB\fP   'SHLIB\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_DYNSYM\fP   'DYNSYM\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_LOPROC\fP   'LOPROC\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_HIPROC\fP   'HIPROC\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_LOUSER\fP   'LOUSER\\t\\t'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBEN_SHT_HIUSER\fP   'HIUSER\\t\\t'"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBElf32_read_sectiontable\fP (FILE *file, Elf32_Ehdr *header, Elf32_Shdr **sh_table)"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBElf32_print_sheader\fP (Elf32_Shdr *sheader)"
.br
.ti -1c
.RI "Elf32_Shdr * \fBElf32_seek_symtab\fP (Elf32_Shdr *sh_table)"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des macros"
.PP 
.SS "#define EN_SHT_DYNAMIC   'DYNAMIC\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 9 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_DYNSYM   'DYNSYM\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 14 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_HASH   'HASH\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 8 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_HIPROC   'HIPROC\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 16 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_HIUSER   'HIUSER\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 18 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_LOPROC   'LOPROC\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 15 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_LOUSER   'LOUSER\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 17 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_NOBITS   'NOBITS\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 11 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_NOTE   'NOTE\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 10 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_NULL   'NULL\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 3 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_PROGBITS   'PROGBITS\\t'"

.PP
Définition à la ligne 4 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_REL   'REL\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 12 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_RELA   'RELA\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 7 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_SHLIB   'SHLIB\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 13 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_STRTAB   'STRTAB\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 6 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "#define EN_SHT_SYMTAB   'SYMTAB\\t\\t'"

.PP
Définition à la ligne 5 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "int Elf32_print_sheader (Elf32_Shdr *sheader)"

.PP
Définition à la ligne 75 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "int Elf32_read_sectiontable (FILE *file, Elf32_Ehdr *header, Elf32_Shdr **sh_table)"

.PP
Définition à la ligne 20 du fichier elf_sectiontable\&.c\&.
.SS "Elf32_Shdr* Elf32_seek_symtab (Elf32_Shdr *sh_table)"

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour linkerFusion à partir du code source\&.
